學資幾時出

6月30號出左信話2個禮拜之後出grant
出撚到宜家都未出
WFH都出下學資啊大佬 要交學費啊

你打電話問下啦
我non-mean七月頭申請成功 月尾就收到錢